返工係咪做資本家奴隸

特別係飲食業

我都覺得 係

咁你想做共產主義奴隸？